[Degree]一畢業已經想搵HEA工做 有咩介紹

想搵D真心HEA果種 5日工作 準時收工果種 唔想博 無果團火

正苦

銀行

Ca

廢青

銀行準時收工

Admin

唔介意輪班可以揸地鐵

細行dealer
人工低福利差 要輪班
但hea到
我放部gaming notebook係公司打機都得

戇鳩仔

My current job is very suit for you

搭單問 我又係想揾番終身hea 工 政府工fail咗
想用公司hea時間做自己想做嘅興趣 放工就娛樂 然後白逗糧

高登神工aco

同問